叫左句時代革命，之後比廢老屌

去完7仔買野出門口，聽倒樓上叫左句光復香港，本能下應左時代革命，之後比幾個屋邨聚賭緊既廢老屌。可以點復桌？

告鳩佢聚賭

正想講

吹雞開佢拖

係喎！

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

廢老唔會淨係聚一日
見一次告一次

條氣堅係頂住